一人一句歌詞/一首歌送畀肥婆

情人如若很好奇 要有被我嚇怕的準備
請出招

肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做

食少幾塊豬皮 又黎投訴

死肥婆收聲音啦

我道行都低估了你 我以為撐得起